菊花殘 滿地傷 周庭後庭已泛黃

好有創意好好笑咩？
仲要唔撚啱音

三穴齊開

巴打你個名

屌你老母

比返d尊重 唔係講笑既時候

你真係on撚9, 有無人性呀你, 你狗黎嫁? 仆你個街

樓主返開邊支那邊間孔子學院？

創意歸創意 政治歸政治

Dllm pull

block咗 弱智仔
好撚好笑？

樓主係人渣

Show Blocked User - ( #1149) "⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻"

第一, 呢個係大陸人黎
第二, 一直都係五毛
第三, 你老母你反社會人格

單機啦柒頭

拉

屈毛師

你講乜撚野呀屌你老母? 係咪覺得自己好撚幽默? 係咪要笑呀冚家鏟? 你老母後庭就真係泛黃啦, 黃撚到好似你老豆條底褲添呀死鏟, 你老味成個弱智咁, 返去幫自己含撚啦屌你老母

我攞你老母黎玩好唔好 屌你

屌樓主老母on9仔
Block

柒頭 收皮啦 搵呢啲嘢黎講笑

樓主老母都三穴齊開

樓主同#3都係五毛

dllm...